#
 
หมดเวลา
เยาวชน
ระงับ
บริการ
ผู้ใช้
อายุ
ต่ำ
ปี
Tinder
 
#
แอพ
คน
เหงา
ปัด
ขวา
มองหา
รัก
แท้
กำลังจะ
มาตรการ
ใหม่
ระงับ
ใช้
งาน
ผู้ใช้
อายุ
ต่ำ
ปี
เริ่มต้น
สัปดาห์
หน้า
ตอนนี้
กฎระเบียบ
เพียงแค่
ผู้ใช้
อายุ
ปี
เท่านั้น
ขัด
บริการ
อื่น
กระทั่ง
บริการ
กำหนด
ขั้น
สุภาพสตรี
อายุ
ปี
จับคู่
สุภาพบุรุษ
อายุ
ต่ำ
ปี
เท่านั้น
ปรับปรุง
อายุ
ขั้นต่ำ
ครั้งนี้
ระบุ
ผลกระทบ
ผู้ใช้
ทั่วโลก
น้อย
ร้อยละ
ครับ
ที่มา
Tinder
 
Tinder
 
OkCupid
 
eHarmony
 
Match
.
com
 
Plenty
 
of
 
Fish
 
Tinder
 
TechCrunch
 
